[
  {
   "ID": "DE_0_1",
   "QUESTION": "Theo Công văn 963/CT-TC ngày 07/6/2019 của Tổng Cục Chính trị, Ngày Chính trị văn hoá tinh thần trong Quân đội được tổ chức định kỳ như thế nào?",
   "A": "Vào thứ năm hàng tuần.",
   "B": "Mỗi tháng 1 lần, vào thứ năm tuần đầu tháng.",
   "C": "Mỗi tháng 1 lần, vào thứ năm tuần cuối tháng.",
   "D": "Mỗi quý 01 lần.",
   "ANSWER": "Baaaaaa"
  },
  {
   "ID": "DE_0_2",
   "QUESTION": "“Huy chương Chiến sĩ vẻ vang” Hạng Nhất được xét tặng cho cá nhân có đủ bao nhiêu năm công tác trở lên?",
   "A": "25 năm.",
   "B": "20 năm.",
   "C": "15 năm.",
   "D": "Cả 03 đáp án trên đều sai.",
   "ANSWER": "B"
  },
  {
   "ID": "DE_0_3",
   "QUESTION": "Quần đảo Trường Sa và quần đảo Hoàng Sa thuộc quản lý của các địa phương nào?",
   "A": "Trường Sa - Tỉnh Khánh Hòa; Hoàng Sa - Tỉnh Bình Thuận.",
   "B": "Trường Sa - Tỉnh Khánh Hòa; Hoàng Sa - Thành phố Đà Nẵng.",
   "C": "Trường Sa -Tỉnh Bình Thuận; Hoàng Sa - Thành phố Đà Nẵng.",
   "D": "Trường Sa - Tỉnh Khánh Hòa; Hoàng Sa - Tỉnh Phú Yên.",
   "ANSWER": "B"
  },
  {
   "ID": "DE_0_4",
   "QUESTION": "Nước ta có bao nhiêu tỉnh, thành phố giáp biển?",
   "A": "32 tỉnh, thành phố giáp biển",
   "B": "30 tỉnh, thành phố giáp biển",
   "C": "29 tỉnh, thành phố giáp biển",
   "D": "28 tỉnh, thành phố giáp biển",
   "ANSWER": "D"
  },
  {
   "ID": "DE_0_5",
   "QUESTION": "Theo đồng chí, phương án nào sau đây là đúng?",
   "A": "Vùng nội thủy, là vùng biển ở phía trong của đường cơ sở.",
   "B": "Vùng nội thủy, là vùng biển ở phía ngoài của đường cơ sở.",
   "C": "Vùng nội thủy, là vùng biển nằm song song với đường cơ sở.",
   "D": "Vùng nội thủy, là vùng biển nằm cắt ngang của đường cơ sở.",
   "ANSWER": "A"
  },
  {
   "ID": "DE_0_6",
   "QUESTION": "Cuộc cách mạng công nghiệp lần thứ tư được nhận diện lần đầu tiên vào năm nào?",
   "A": "2012",
   "B": "2014",
   "C": "2016",
   "D": "2017",
   "ANSWER": "A"
  },
  {
   "ID": "DE_0_7",
   "QUESTION": "Nguyên tắc rèn luyện đạo đức cách mạng theo tư tưởng Hồ Chí Minh?",
   "A": "Tu dưỡng đạo đức suốt đời",
   "B": "Nói đi đôi với làm, phải nêu gương về đạo đức",
   "C": "“Xây” đi đôi với “chống”",
   "D": "Tất cả các ý trên",
   "ANSWER": "D"
  },
  {
   "ID": "DE_0_8",
   "QUESTION": "Điền vào chỗ trống phần còn thiếu lời dạy của Chủ tịch Hồ Chí Minh: “Dân ta phải biết sử ta, cho tường ………… nước nhà Việt Nam”",
   "A": "gốc gác",
   "B": "gốc tích",
   "C": "lịch sử",
   "D": "nòi giống",
   "ANSWER": "B"
  },
  {
   "ID": "DE_0_9",
   "QUESTION": "Phương pháp công tác dân vận theo tư tưởng Hồ Chí Minh là gì?",
   "A": "Giúp đỡ dân, gương mẫu trước dân và quan tâm giải quyết lợi ích của dân.",
   "B": "Học hỏi ở nhân dân.",
   "C": "Tuyên truyền cho dân, gương mẫu trước dân và quan tâm giải quyết lợi ích của dân.",
   "D": "Tuyên truyền cho dân, gương mẫu trước dân và học hỏi dân.",
   "ANSWER": "C"
  },
  {
   "ID": "DE_0_10",
   "QUESTION": "“Tự diễn biến”, “tự chuyển hóa” có mối quan hệ như thế nào với “diễn biến hòa bình”?",
   "A": "Có mối quan hệ tương hỗ, tác động qua lại với nhau",
   "B": "Có mối quan hệ độc lập với nhau",
   "C": "Là hai quá trình song song với nhau",
   "D": "Tất cả đều sai",
   "ANSWER": "A"
  }
 ]
